點解無人提浸大？ 校長唔出現就取消reg day

見成晚好似無乜人提
bu學生搞咗成日

推

校長返左黎